有無巴絲未睇la la land

可以陪我呢個毒撚睇

我

琴日睇左

一齊睇

me

住邊

住邊?

我觀塘區

沙田